有無人起左倫敦金人妻先生底?

我屌你老母,我家姐因為你無左份工。

條友為左一個袋都要擺上網公審
起佢底容乜易比佢用支自製愛滋針筒吉死

我家姐一路都在太古廣場一間名牌做sales
間店有好多有錢人同名人幫襯
做了很多年，已經是senior
咁多年黎都好俾心機做，經理亦好like佢
因為收入不錯又隱定，家姐原本諗住同拍拖多年既bf結婚

咁多年黎我家姐好少俾人投訴
而且同好多大客既關係都唔錯
前排關心研去過我家姐間店幫襯
不過serve佢既不是我家姐，但佢一買就買左好多野

好想知道佢咩樣 唔係廢事唔小心出個街踩親佢條尾俾人公審

推